修改立法會《議事規則》四大惡果泛民在議會仲有幾多存在價值？

原標題：
修改《議事規則》四大惡果

含淚投票都慳番